一個年輕人對香港現況既評論 （全中肯）（覺得講得冇錯就傳出去啦）

其實去到而家呢個地步香港已經番唔到轉頭

評論一：
而家呢代既後生仔已經唔會係香港生仔
—>幾十年後就會斷層，結果生產力不足又係新移民，成家咁黎 （而家既中年人到時年左仲有幾多福利自己諗）

評論二：
有能力既中年人同年輕人大多打算移民
—>冇人置業，冇人投資，走個下又會拎住一大算資金走（重視經濟既人自己諗）

評論三：
有理想有諗法既後生仔大部分應該都唔會當差
—>結果質素會每況愈下，而家既質素已經咁，十幾二十年前既黑暗時代唔難見到，甚至更差 （到時會點自已諗）

所以，香港而家不進則大退係我既睇法

建議一：
有能力既人：堅守和理非冇人怪你，黎緊選舉靠你地既決擇。
如果你係前線勇武抗爭，欣賞你既人格高尚。

冇能力既人：用盡你一切既方法去表達你想要既野，因為呢個係你唯一既出路，世界就係唔公平。

中立既人：到時香港點你就點，我冇野講。

藍絲：你開心就好

自推

有準備沉 ，冇咩講野，好開心唔係P牌仔